利物浦後防係咪全世界最勁？

正選：
阿諾 (未來世一右閘)
高美斯 (雲迪克2.0)
雲迪克 (世一中堅)
羅拔臣 (世一左閘)

後備：
摩蘭奴 (氣氛搞手)
路夫蘭 (神經刀)
馬迪普 (新加歷查)
米拿 (死球大師)

正選無可挑剔
後備戰鬥力有正選七成
磨合多兩年好大機會史上最佳

摩蘭奴 (氣氛搞手)

Alisson?

高普 (附加二奶屬性）

摩蘭奴 歐霸冠軍主力左閘
米拿 英超冠軍隊主力 全能球員
馬迪普 德甲強隊+歐聯四強主力中堅
路夫蘭 世界盃亞軍+歐聯亞軍主力中堅
佳尼(外借咗出去) 前英撚國腳

呢個陣拎晒所有亞軍有凸
但衛冠就難D

屌你 氣氛搞手

神經刀究竟喺正面定負面？

利會杯賽會好過曼

高美斯 (雲迪克2.0)
????,

單論後防真係世界級 冇得挑剔

老虎勁起上黎唔講得笑喎

對住mma要戴眼罩？

要沖冠軍, 左右閘一定要換,
高美斯養2, 3 年
lovren 賣
雲迪克明顯爭少少, 多1,2 年經驗會好d